[716沙田] 夜晚9點25分 搵到新城市最後一個職員

Apple出面班cs call白車走左之後
我跑曬成個新城市連埋一田
最後喺新城市商業大樓搵到最後一個職員
佢話佢地正常收工時間係10點鐘
我問咁點解成個商場得返你一個
佢隨即打上control room
我再問佢control room係咪24小時有人
佢答我係 之後再打一次比control room就即刻話肚痛要去廁所
整個過程唔夠10分鐘

因為非常擔心一眾新城市職員身體狀況 所以我聽日會再黎新城市行街兼慰問下佢地

我都唔明所有D C.S. Staff 走Q曬咁都得嘅
咁揸車有消費個D司機，
去邊到D攪停車場免泊車優惠呀！

係啊 我都係想問野姐嘛
未到10點就無曬CS
我覺得體驗觀感好差羅
會sd email投訴

咁差 下次唔幫趁lu